邊日條街多人啲？

日日返工返學都逼撚死
難得週末出下街 又多人都仆街
大家覺得邊日係特別多人？

星期六
星期日

今日搭車多人到仆街

日撚日都咁多人